唔訓既你 依家做緊咩野?

又係我，擦牙先，轉頭再黎

八婆dick po nei

好靜

點解我對你咁好，你不斷咁俾機會人地，但就連食餐飯，你都要揾藉口推三推四。你講過嘅到底算數唔算數呀？

咁多野諗點撚樣訓

同你一鳩樣 好撚痛

同細佬傾計

巴打，人生嘅野，開心就得架啦，唔開心嘅野咪放埋一邊先囉

講就兇狠，做就碌撚

你做咩尻先 講黎聽下

咁撚易咩 唉屌

2點話訓
上lin燈碌下碌下就4點半

唉屌，我緊張條女但佢就曚盛盛咁，咁不如睇開少少，放鬆少少啦

有咩post咁好睇啊

屌啦 依家啲女腦裝屎嫁 唔係for結婚就唔好咁認真

覆完呢個post即刻眼訓

唉屌，點解我地思維真係差咁遠都可以一齊

返緊工

我大半年內見住我女神散咗，鍾意第二個但無一齊，最近又同咗第三個係埋一齊。

但佢話過要我等佢㗎，哎，我都知佢講大話㗎啦

有得訓好訓

辛苦啦

咁濫嘅？

女咩神丫唉 你唔咁樣諗佢分分鐘比你食左啦 唔好再矮化自己 女係吸返黎唔係等返黎